[喪權辱國] 羅斯：美或安排合規人員進駐中興

US considering placing compliance officers inside China's ZTE: Commerce Secretary Ross

The U.S. is looking at alternatives to the sanctions threatening Chinese telecom giant ZTE, Wilbur Ross says.
Under consideration, according to the Commerce secretary, would be "implanting people of our choosing into the company to constitute a compliance unit."
Last month, Washington banned ZTE from purchasing parts from U.S. companies, including Qualcomm, Corning and Google.

The United States is looking at alternatives to the crippling sanctions threatening the survival of Chinese telecom giant ZTE, Commerce Secretary Wilbur Ross told CNBC on Thursday.
Ross said on "Squawk Box" the U.S. is considering a plan to require compliance officers to be installed at ZTE, best known by consumers for selling smartphones.

"If we do decide to go forward with an alternative, what it literally would involve would be implanting people of our choosing into the company to constitute a compliance unit ... [which] would report back to the Department of Commerce," he said. "The whole key is enforcement."

Last month, Washington banned ZTE from purchasing parts from U.S. manufacturers, including chips from Qualcomm, glass from Corning and Android software from Alphabet's Google, because it was selling equipment with American parts to Iran and North Korea in violation of U.S. sanctions. The ban was imposed after ZTE admitted guilt and paid nearly $1.2 billion in fines for those violations.

ZTE, in addition to smartphones, has been a large manufacturer of telecommunications equipment that allows large carriers to operate their wireless and data networks. It was China's first state-owned telecom equipment maker to go public. It's listed on the Shenzhen and Hong Kong stock exchanges.

The ZTE situation is complicating efforts by the administration of President Donald Trump to reach an overall trade agreement with China, designed to level the playing field for American companies in a number of industries, including autos, that face stiff tariffs and requirements to share their technology to do business there.

Trump asked the Commerce Department to consider other measures, besides sanctions, to make sure ZTE lives up to its agreements, Ross told CNBC on Thursday. The idea ran into resistance in Congress, where Republicans and Democrats, accused the president of bending to pressure from China to reach an overall trade deal.

However, just days after Washington and Beijing put a trade war on hold, Trump cast doubt Wednesday on whether an overall deal can be reached.

On Tuesday, Trump said he was "not satisfied" with the China trade talks that took place last week in Washington. He also denied reports of a ZTE agreement, while floating the idea of a fine of up to a $1.3 billion and changes in ZTE management. Ross confirmed on Thursday no final decision has been made on ZTE.

Last week, Trump revealed that ZTE might get a reprieve.

我係雜仔就唔射老美
一於全國禁售禁用iphone

同場加映：美眾議院軍事授權法案支持制裁中興

U.S. House Passes Defense Measure That Backs ZTE Penalties

The House voted to punish China’s ZTE Corp. as part of an annual defense policy bill, as Congress pressures President Donald Trump not to weaken sanctions on the telecommunications equipment maker accused of violating trade-sanction agreements and posing a threat to U.S. national security.

The defense measure passed on a 351-66 vote Thursday. It would ban government agencies from using technology made by ZTE and would prohibit the Defense Department from renewing contracts with vendors that work with the Chinese company. The measure also would bar government use of Chinese-made video surveillance equipment.

The measure also would apply to several other Chinese companies, including Hytera Communications Corp., Hangzhou Hikvision Digital Technology Co. and Zhejiang Dahua Technology Co.

K.O.

間野救返都晒氣

強國早已安排黨委入駐

起碼要求中方持股少過50%

比Capital Group, Black Rock 入股佔over 30%

改組董事會

每半年要向聯邦政府匯報改革進度

舊管理層要出黎受司法部門處理罪行

抄左美國咁多年
係時候要還啦
鬼叫你既國民無質素

唔記得po響邊個科林, 與其進駐不如合資, 中興華為屌米聯想全部美國佔至少51%股份, 幫支那解禁運, 兌現世貿承諾兼經濟向世界開放

所見略同呀巴打

恭喜搵到志同道合者

冇中文
你叫班五毛點睇

中國資金
美國政府管理

當睇唔到, 又嬴

佢地淨係識搞事既姐
搞事手法來來去去都係屈人侵粉，笑人炒車
人地講中國不是，佢地就唱反調話大陸人有錢過你

有啲仲要係正常會員，存心做假膠搞事

個班好熟面口既撚樣淨係識係自己post圍爐
永遠一關中國又嬴既post就會潛哂水 唔敢撐羸國

成班波台狗係度扯貓尾啫

最好人員係由 日本人 香港人 英國人 美國人 組成

我真係鄧真波台巴打慘
成班假膠五毛改球員球會名搞事

有無諗過反而幫左中興

依家就因為D高層ON9先出事,換左個鬼佬,間野變返正常仲好

好似當初香港咁

嘩屌
真係放生中興都無所謂啦

用iphone=鉤結境外勢力

美國要中興換管理層呢下，其實係因為幫中興同伊朗做生意果堆艇仔及空殼公司，好多都係果堆管理層自己開的 (方便做嘢保密+過水濕腳食多公司/祖國一浸)。

當然，美佬以為咁做會有用，呢下都係相當天真

所以咪要入佢董事會, 入佢地管理層同定期review佢

銀行業都有"Know you customer"程序去反貪, 反 洗錢, 反恐

做開MNC都知美國對呢D野好嚴

中興呢獲實比美國狂質狂砌, 例如跟CTPAT

每季都audit 成條供應鍊, 所有交易, 處理經手人

講到要迫死ZTE/中資企業 維護美國既制度, 所有人守法先係最重要

只要制度好, 人人都有平等機會

唔似某鬼國咁, 行政手段設限, 領導開公司自己LAM埋一份
讓領導先富起來

但black rock 都奶共

係反共-奶共二分法

只要係同中國有來往都叫奶共啦

用贏國套玩法對付番中興

唔係玩, 係幫中興重新出發, 教佢做番間好公司

辛丑條約：
1、全國每人罰一兩銀子，共4.5億兩；
2、處死或流放反洋人的官員；
3、洋人對清廷進行監管。

中興條約（未定）：
1、全國每人賠1美元，共13億美元；
2、開除或處分賣設備給伊朗事件涉及到的所有高管和員工；
3、美國派團隊對中興全面監管。

根本就唔止係「私人企業」幫「國家做任務」，而直接係「國家部門」扮「私人企業」，所以美國而家啱咖啦，當係用間諜罪罰自然人個邏輯嚟罰中興呢個法人就唔會有錯

睇佢點樣響合規人員面前幫國家做任務

而家個建議就似樣啦，有返啲美帝證監銀監嘅兇猛嘅影子

食大陸午餐肉咪即係奶共之餘，仲要係食正臭豬。。。。。

你話中興執唔執柒佢好

支那仲串柒柒話搞掂 傾好 冇話減易差二千億咁多 冇實際數字 又出文打飛機 老老實實講出黎 又話自己好撚勁

比人家長式管治 VS 支那國企式大搖大擺

真係不如執7左去

中興等破產
老實講 一間國企扮民營 唔係唔得 你都醒d
偷足多年 你唔醒水 加埋個大佬見你拿屎上身就即棄
唔好家長管唔管 淨係一日驚班友睇到國家機密都驚到晚晚唔洗訓

搞咁多野不如摺左算

我諗起一個term 逆滲透

放個安全佬，即係叫人唔好做野

美國佬：只要唔犯法，你哋可以繼續做生意

中興：屌你唔犯法我邊有生意做

你都傻既，入股落呢啲垃圾公司咪即係送錢佢洗？

緊係要求 CFO audit 一定要用美國佬

之後玩得愈多還得愈甘

持股量依招冇用 同肛交所申請個同股唔同權就玩完